<resources>
    <string name="app_name">Your Destiny</string>
    <string name="text_InfoProgram">Данная программа была создана для хорошего окончания экзамена.\nОна может продемонстрировать мой опыта на данный момент в знании Kotlin.\nНадеюсь игра вас заинтересует.\nИгра была сделана со своим сюжетом на основе вселенной Destiny. Без разрешения обладателя прав, выпуск её будет недобросовестным использованием авторских прав, но на сколько мне известно компания Bungie поощряет авторские идеи по вселенной Destiny, поэтому возможен выход с альтернативным сюжетом. Destiny 2 хорошая игра, которую я бы порекомендовал к покупке, а в частности дополнения к ней.</string>
    <string name="text_Narrator">Наша история начинается с молодого Стража на космодроме в России в космическом костюме с небольшим вооружением.\nК нему подлетает призрак и воскрешает.</string>
    <string name="text_Ghost">Привет, я твой компаньон и я тебя воскресил по воле Странника. Странник посчитал что ты достоин его силы за твою прошлую жизнь. За твою храбрость, жертвенность.</string>
    <string name="text_Ghost1">Можешь называть меня призрак</string>
    <string name="text_SignGuardian">Кивает головой</string>
    <string name="text_Ghost2">Ну тогда в добрый путь</string>
    <string name="text_Narrator1">Пройдя по космодрому они наткнулись на ловушку, в которой их застали падшие.</string>
    <string name="text_Narrator2">И в этот момент у нашего стража проявляются силы, которые помогли им отбиться от нападения. И он узнаёт, что обладает силами стихий и это - сила солнца, электричества и безгранной пустоты.</string>
    <string name="text_Narrator3">Призрак объяснил, как ему пользоваться силой, когда необходимо и одну деталь, что если тот погибнет, то он сможет нашего стража воскресить и без еды ему будет тяжко, поэтому нужно находить еду, так как после воскрешения голод не заканчивается.</string>
    <string name="text_Narrator4">Пробираясь по местности они ходили скрытно, так как при выстрелах сбегутся много кто и умирать стражу не нравилось. И спустя месяц скитания по космодрому они нашли достаточно нужных предметов для выживания и обнаружили вокруг космодрома только лес и один заброшенный бункер с надписью "РАСПУТИН", с закрытой дверью. Пройдя по лесу набрели на ферму.</string>
    <string name="text_Ghost3">Это похоже ферма людей, думаю нам там будут рады</string>
    <string name="text_Narrator5">Зайдя на ферму они ощутили пристальное внимание. Потребовали снять костюм и убрать оружие!</string>
    <string name="text_Narrator6">Он кивнул головой и снял костюм</string>
    <string name="text_Narrator7">После снятия костюма их осмотрели и оставили в покое. И они заприметили висящий в складе корабль.</string>
    <string name="text_Ghost4">Сколько тот корабль стоит?</string>
    <string name="text_UldrenSov">Он практически нечего не стоит, а что нужно для него и как починить уже другой разговор. Если вы нам поможете, то я готов предоставить нужные детали и починить его.</string>
    <string name="text_Narrator8">Они согласились и спустя многие приключения начинавшихся на складах, заканчивающихся на освобождение территорий, они получили заслуженное и улетели. А человек, который был в капюшоне, был сам Ульдран Сов, который отправился к своей сестре Маре Сов с докладом.</string>
    <string name="text_Narrator8_1">Призрак заговорил его и страж смог отобрать пистолет. Под дулом пистолета неизвестный починил корабль.\nСтраж выбросил пистоле и улетел с призраком на корабле. Неизвестным оказывается был Ульдран сов. Он с докладом отправился к Маре Сов</string>
    <string name="text_Narrator9">Полетав на космическом корабле вокруг планеты, призрак указал на бога, что его сотворил и одарил силами. А также он рассказал, что помимо людей существуют: Падшие – раннее это были Эликсни, поклонявшиеся Страннику пока тот не отступил, когда боролся с тьмой. Кабал – высокие грозные воители, покорители миров. Вексы - роботизированные машины с целью найти превосходство над всеми…</string>
    <string name="text_Narrator10">И спустя время они приземлились на ферму, и повстречали таких персонажей как: Шакс,Сейнт-14 и лидер их Завала. Они были единственные кто обладал светом среди всех на ферме и им доверяли. Отметили за встречу и остались жить у них, под великой машиной.</string>
    <string name="text_Narrator11">Однако ничто не вечно. В один ясный солнечный день, солнце стал закрывать большой космический корабль, который спустя время стал стремиться к Страннику на таран.</string>
    <string name="text_Zavala">ВСЕМ ПО МЕСТАМ!\nЗА ОРУДИЯ!\nБУДЕМ ГОТОВИТЬСЯ К БИТВЕ!</string>
    <string name="text_Narrator12">Но как все не старались, они не могли остановить столкновение…</string>
    <string name="text_Narrator13">Но при встрече угрозы на себя странник выпустил огромную волну света, которая отбросила корабль обратно в космос и тот остановился. Странник немного погас, показав, что он не сможет отбить второй удар.</string>
    <string name="text_Ghost5">Нам нужно что-то делать! Иначе странник не сможет отбиться и всему конец. Нас окутает тьма.</string>
    <string name="text_Zavala1">Я знаю ещё воителей света, которые смогут нам помочь, но так как у нас корабль один, полетишь ты страж, мы будем отбивать ферму от всякой нечисти.</string>
    <string name="text_Narrator13_1">Вы с одной стороны могли полететь за товарищами, а с другой у вас был другой шанс - Распутин.</string>
    <string name="text_Narrator14">Дав координаты планет на которых находятся воители света Завала пожелал им удачи и те отправились на планету Ио. По пути были Корабль Кабал.</string>
    <string name="text_Narrator15">Успешно миновав корабль Кабал, они по координатам обнаружили воителя света – Икора Рей. Она наблюдала за таинственным местом, в котором странник и Ио общались. Рассказав ситуацию, они быстро собрались на корабль и полетели к последнему воителю света.</string>
    <string name="text_Narrator16">Этим воителем света был Осирис. И он был на меркурии в Бесконечном лесе. Они высадились и Икора Рей сказала: </string>
    <string name="text_IkoraRey">Я была ученицей Осириса, и он рассказывал, что должен быть в Бесконечном лесу – это временной портал, который показывает разные варианты нашей вселенной и Вексы пробравшись сюда пытаются найти то будущее, в которой есть только они - завоеватели. И зайдя в портал главное не потеряться!</string>
    <string name="text_Narrator17">Зайдя в портал пройдя мимо разных вариантов вселенной, они ужаснулись от одного, что наша земля была окутана тьмой и был таинственный голос, который говорил: “Свет — это угроза, а тьма – это спасение!”.</string>
    <string name="text_Narrator18">Ужаснувшись, побежав вперёд они наткнулись на человека</string>
    <string name="text_IkoraRey1">Осирис, как давно не виделись.</string>
    <string name="text_Osiris">И я рад тебя видеть, моя ученица!</string>
    <string name="text_Narrator19">После объяснения Осирис, догадываясь кто нападал, зашёл в корабль, и они полетели к земле. Прилетев к нашей земле обнаружили что корабль как бы заряжается и быстро направились на землю.</string>
    <string name="text_Narrator20">Подобрав нашу команду, они полетели на корабль врага и высадились. Высадившись они осмотрели корабль, на наличие угроз и искали захватчиков. И они их нашли и это был улей, грозная толпа начала атаку на нашу команду. Наша команда прорвалась до большой комнаты, где был Крота - один из сыновей главнокомандующего. Он их заметил, прокричал злобный рёв и отправился в битву.</string>
    <string name="text_Narrator21">Наша команда, победив его отправилась дальше, сквозь врагов, которых всё больше и больше было. И выйдя на палубу закрыв двери, увидели его, того кто стоял за этим нападением.</string>
    <string name="text_Osiris1">Я так и знал. Это был ты – Орикс, Бог улья и один из троицы богов Улья. Я видел тебя в бесконечном лесу, где ты захватил землю.</string>
    <string name="text_Osiris2">Но этому не бывать! Мы остановим твоё существования раз и навсегда!</string>
    <string name="text_Narrator22">Вы выбрали командную работу и спустя долгое время смогли победить угрозу человечества. Победив Одержимого короля, одного из 3 богов они увидели, как стал разрушаться корабль и из него вышли, ранее не известные, одержимые, которые были сотворены Ориксом. Побежав к кораблю, сквозь их толпу и запрыгнув в него они быстро улетели и увидели взрыв корабля.</string>
    <string name="text_Narrator23">После приземления они отметили победу. Осирис, взял ученицу и полетели обратно в Бесконечный лес. Оставшиеся вместе с остальными стали строить у Странника город и стены вокруг него. После постройки города и стены, стали хорошо жить, и ещё безопасней.</string>
    <string name="text_Narrator24">Однако, ничто не вечно. В космосе появился флот пирамид и вещали они одно и тоже. “Свет — это угроза, а тьма спасение”.</string>
    <string name="text_Narrator25">На этом заканчивается 1 часть. Если есть первая часть, так почему бы и не быть второй части?</string>
    <string name="name_Narrator">Рассказчик:</string>
    <string name="name_Ghost">Призрак:</string>
    <string name="name_Guardian">Страж:</string>
    <string name="name_unknown">Неизвестный:</string>
    <string name="name_Zavala">Завала:</string>
    <string name="name_IkoraRey">Икора Рей:</string>
    <string name="name_Osiris">Осирис:</string>

    <string name="text_InfoRasputin">Распутин - это Военный разум, который находится в комплексе Бреев "Технологии Будущего" в кратере Эллада. Его основной фрагмент расположен в Хранилище Серафима на Космодроме. Он был создан во времена Золотого века и, как полагали, был разрушен во время Коллапса, пока Железные лорды не навлекли на себя его гнев.</string>
    <string name="text_InfoVex">Вексы — это кибер-органический вид, такой же древний, как сама Вселенная. По внешнему виду вексов можно решить, что они являются роботами, но на самом деле они являются просто ходячими инструментами для радиолярий, микроскопических организмов, взвешенных в молоке вексов, которое содержит коллективный разум всего вида.Вексы способны на великие инженерные подвиги, такие как реконструкция в машинные миры целых планет (таких как Меркурий или Несс), космические путешествия на основе порталов, обработка огромных массивов данных и манипулирование временем.</string>
    <string name="text_InfoCabal">Кабал - это милитаристская раса гигантских двуногих гуманоидов с грузным внешним видом, напоминающим носорогов. Постоянно расширяющаяся межзвездная Империя Кабал разрастается за счет организованности, эффективности и коррупции.</string>
    <string name="text_InfoFallen">Падшие — разумная раса четырехруких гуманоидов-кочевников, промышляющих пиратством. Они сражаются против остатков человечества, а также других рас, враждующих за контроль над Солнечной системой. Печально известные падальщики и рейдеры, Падшие стремятся вернуть себе славу, любой ценой взяв под свой контроль Странника.</string>
    <string name="text_InfoGhost">Призрак — это разумный робот-беспилотник, созданный Странником вскоре после Коллапса с целью обнаружения, воскрешения и поддержки человека, способного владеть Светом. После Коллапса раненый Странник сознательно потерял много частиц себя. Эти частицы интуитивно поняли, что у них появилась миссия поднять спутника из мертвых, их Избранных, и создали для себя механические оболочки. Каждый существующий ныне Призрак был создан в тот момент; и таким образом, они незаменимы. Каждый Призрак обладает уникальной личностью и индивидуальностью, хотя именем - не обязательно. Эта личность может быть предназначена дополнять Избранных, которых они должны возрождать, и часто у них есть имя, придуманное их Избранными, в то время как другие могут принимать имена, которые им дают другие.</string>
    <string name="text_InfoTaken">Одержимые — Cущества, которые являются модификацией порабощённых падших, улья, вексов, и кабал, которые были испорчены Тьмой и изменены, чтобы служить ее целям. Впервые были использованы Ориксом, Одержимым королем, как его личная армия, и далее использовались другими могущественными сторонниками Тьмы после поражения Орикса</string>
    <string name="text_InfoHive">Улей — невероятно древняя раса, которая выступила против человечества в конце их Золотого Века. В своем большинстве в данный момент они проживают на Луне, где они раскопали безжизненные недра спутника, превратив их в свои угодья. Они безмолвно находились под землей среди невообразимого множества ужасающих секретов в течение веков, набирая силы и манипулируя физическим миром способами, о которых нам остается лишь гадать. Они служат живым напоминанием той кошмарной силы, что привела к Коллапсу.</string>
    <string name="text_InfoCosmodrom">Космодром — древний аэрокосмический комплекс России, с которого корабли во времена Золотого века отправлялись в космос. Он расположен в Старой России и располагается один из бункеров военного разума Распутина и репликационная камера SIVA.</string>
    <string name="text_InfoExo">Экзо - это гуманоидные машины с самосознанием, построенные человечеством в Золотом веке. В отличие от серийных роботизированных фреймов, Экзо - это человеческие разумы, загруженные в искусственные тела; таким образом, каждый экзо раньше был человеком.</string>
    <string name="text_InfoIo">Ио - один из четырех главных спутников Юпитера. В последние дни Золотого Века Странник был в процессе терраформирования Ио, и когда он обнаружил приближающуюся Тьму, он был вынужден покинуть его и сбежать на Землю. В результате этого климат и география Ио остались не приспособлены для традиционного сельского хозяйства, а это означает, что некоторые остатки первоначального состава атмосферы спутника препятствуют нормальному росту растений. Спутник все еще заряжен чистой энергией Странника, которая задерживается в атмосфере, видимой с орбиты.</string>
    <string name="text_InfoMercury">Меркурий - первая планета Солнечной системы, ближайшая к Солнцу. Это мир Вексов. Есть теория, что Меркурий также может быть живым сознанием и одним из Девяти. После того, как Странник превратил Меркурий в мир-сад, планета была заселена человечеством во времена Золотого века. В это время планета была покрыта цветущими лугами и деревьями с розовыми листьями. После Коллапса Вексы повернули вспять эту трансформацию и полностью превратили Меркурий в Мир Машин в течение нескольких дней после их прибытия, используя «Маяки», чтобы затопить планету Радиоляриями и облегчить ее трансформацию. Дендрон, Корневой Разум, прибыл на планету на одном из «Маяков» чтобы усеять Меркурий постройками Вексов и отравлять жизнь на нем радиолярной жидкостью. В конце концов был создан Бесконечный Лес, служащий симуляционной площадкой Вексов, в самом сердце которого располагался Паноптес, Бесконечный Разум.</string>
    <string name="text_InfoGuardians">Страж - это персонаж за которого мы делаем выбор. На момент происходящей истории не мог говорить и после [Данные удалены] смог заговорить.</string>
    <string name="text_EndGame">Конец</string>
    <string name="text_continuation">На этом заканчивается 1 часть. Если есть первая часть, так почему бы и не быть второй части?</string>

    <string name="text_NarratorAC">Отправившись к бункеру они были растеряны. Правильно ли они сделали? Что будет если мы ошиблись?</string>
    <string name="text_NarratorAC1">По прибытию к бункеру Распутин открыл свой проход и страж с призраком спустились в низ по лестнице.</string>
    <string name="text_NarratorAC2">Спустившись они обнаружили много панелей, которые стали загораться. На одной из них был тот самый корабль захватчика. А рядом с ней была панель, которая смогла бы видимо активировать механизм защиты для людей.</string>
    <string name="text_NarratorAC3">Но не всё так просто, в этот момент к ним ворвались падшие и был бой. После успешной победы над врагом они на панели увидели код. Код – 32515. И если код не введут правильно, то ничто не активируется. </string>
    <string name="text_NarratorAC4">После успешного ввода кода Распутин активировался и вытащив орудия смог уничтожить корабль захватчика.</string>
    <string name="text_NarratorAC5">Прибыв в город они здорово удивили всех. Устроили пир и стали жить как обычно. И спустя время ферма стала становиться городом. Городом, который находился под Странником и был окутан его защитой.</string>

    <string name="text_password1true">32515</string>
    <string name="text_password1false">33515</string>

    <string name="text_Choice">Продолжить</string>
    <string name="text_Choice1">Остаться с ним</string>
    <string name="text_Choice2">Хорошо (кивнуть головой)</string>
    <string name="text_Choice3">Вперёд!</string>
    <string name="text_Choice4">Согласиться</string>
    <string name="text_Choice5">Отправиться за друзьями</string>
    <string name="text_Choice6">Согласиться</string>
    <string name="text_Choice7">Пролететь незаметно</string>
    <string name="text_Choice8">Командная стратегия</string>

    <string name="text_AlternativeChoice">Не обращать внимание</string>
    <string name="text_AlternativeChoice1">Взять хитростью</string>
    <string name="text_AlternativeChoice2">Отправиться за Распутиным</string>

    <string name="text_choiceEndGame1">Выстрелить в сферу</string>
    <string name="text_choiceEndGame2">Отказаться</string>
    <string name="text_choiceEndGame3">Пригрозить</string>
    <string name="text_choiceEndGame4">Убежать</string>
    <string name="text_choiceEndGame5">В бой!</string>
    <string name="text_choiceEndGame6">Стратегия одиночек</string>
    <string name="text_BackToMenu">Вернуться в меню</string>
    <string name="text_TextEndGame1">Вы стреляете в летающую сферу и уничтожив её, вы теряете силы света, ваш призрак запомнился как самый неудачный в истории и на выстрелы приходят падшие, которые от вас оставляют только костюм…</string>
    <string name="text_TextEndGame2">Вы отказались и по вам стали стрелять. Вы воскресали и воскресали, но кто-то догадался выстрелить по призраку и вас окончательно добили.</string>
    <string name="text_TextEndGame3">Вы пригрозили оружием. Человек в капюшоне не медлил, сначала выстрелил в призрака, а после добил вас.</string>
    <string name="text_TextEndGame4">Вы убежали и бросили их. Они не смогли одолеть корабль, корабль врезался в странника, отключив его свет и пришла тьма на нашу землю.</string>
    <string name="text_TextEndGame5">Вы подумали, что у вас хватит боевой мощности. Но это не так и вас уничтожили… Люди не смогли одолеть корабль на земле, корабль врезался в странника, отключив его свет и пришла тьма на нашу землю.</string>
    <string name="text_TextEndGame6">Вы выбрали каждый сам за себя, погибли, оставив человечество на вымирание</string>
    <string name="text_TextEndGame7">Вы ввели не верный код. Распутин отключился и не успев полететь к союзникам корабль активировался и протаранив странника отключает его. Тьма окутывает Землю…</string>

</resources>